<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Superman</title>
<year>2025</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/v8ezJI3qfEv4OYq8AWSp4inFIwE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eU7IfdWq8KQy0oNd4kKXS0QUR08.jpg</fanart>
<link>https://ia801008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1061474-FHD.mp4</link>
<info>Superman, um jovem repórter de Metrópolis, embarca em uma jornada para reconciliar sua herança kryptoniana com sua criação humana como Clark Kent.</info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title>M3GAN 2.0</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Thriller</genre>
<info>Uma arma robótica de nível militar conhecida como Amelia torna-se cada vez mais autoconsciente e perigosa para a raça humana. Na esperança de detê-la, Gemma decide ressuscitar M3GAN, tornando-a mais rápida, forte e letal.</info>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qkwQ69TdgfEWZAtGexPsNle45uO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7HQwokaq0h4qxfY4xD9nrnd4rV7.jpg</fanart>
<link>https://ia801008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1071585-FHD.mp4</link>
</item>

<item> 
<title>Jurassic World: Recomeço</title>
<year>2025</year>
<genre>Ficção científica, Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pSWohRJyjCCCtO7OC50uxzkwUvg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fQOV47FHTJdaSuSUNlzP3zXUZWE.jpg</fanart>
<link>https://ia801008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1234821-FHD.mp4</link>
<info>Este novo capítulo cheio de ação acompanha uma equipe intrépida que corre contra o tempo para obter amostras de DNA das três criaturas mais colossais da terra, do mar e do ar. Cinco anos após os eventos de Jurassic World: Domínio, a ecologia do planeta se mostrou amplamente inóspita para os dinossauros. Os remanescentes existem em ambientes equatoriais isolados, com climas semelhantes àqueles nos quais prosperaram no passado. As três criaturas mais colossais dessa biosfera tropical possuem a chave para um medicamento com benefícios milagrosos que podem salvar vidas humanas.</info>
</item>

<item> 
<title>Como Treinar o Seu Dragão</title>
<year>2025</year>
<genre>Fantasia, Família, Ação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vdvEClt3J8sFWxyMo0Jm7JpouEo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8J6UlIFcU7eZfq9iCLbgc8Auklg.jpg</fanart>
<link>https://ia801008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-1087192-FHD.mp4</link>
<info>Na montanhosa Ilha de Berk, vikings e dragões são inimigos implacáveis há gerações, mas Soluço é diferente. Filho do Chefe Stoico, o Imenso (Gerard Butler), o criativo e subestimado Soluço desafia séculos de tradição ao fazer amizade com Banguela, um temido dragão Fúria da Noite. Essa relação improvável revela a verdadeira natureza dos dragões, abalando as bases da sociedade viking.</info>
</item>



</items>
